[Whatsapp ]90後酒局 飯局

歡迎90後既巴打一齊玩,而家大概有20人到.
谷主會盡快add你
會揀人收，接受唔到唔好填form

You need permission

Want in? Ask for access, or switch to an account with permission. Learn more

用到

連登就係咁既質素
希望咁多位巴打踴躍報名

仲要揀人收 你訓撚醒味

唔通個個都收

有幾多女先